林奠出口術 五大訴求無一做到 愚弄香港人

林奠對於五大訴求無一樣野做到
只係將上次講既野再講一次
呢個政府諗住愚弄香港人
等好多市民覺得政府已讓步
令抗爭者同大眾出現矛盾
想加劇我地香港人既內鬥
大家千奇唔好中計！
要加強文宣！等大家清楚政府詭計
如果我地有一絲覺得滿足於政府呢次聲明
咁我地仲對得住死去既抗爭者咩？
我地仲對得住我地既下一代？
我地呼吸既自由空氣只會慢慢失去！
我地要繼續為我地愛既香港
為自由、民主、普世價值而戰！
大家一定要繼續走下去！

無錯，呢個柒婆信一成都死

佢岩岩承認壽終正寢＝暫緩

係一樣

撒回先係正式有法律效力字眼，唔好俾柒婆呃到！

推